有咩球隊人腳唔差但教到成pat 屎咁？

第一時間諗起紐卡素 布魯士真係好撚廢

撚伯車兒子

祖連頓(頓狗)擔大旗 你同我講人腳唔差

6A皇馬
咩基羅斯 盧森貝高嗰期 一啲挑戰力都冇
華倫同拉科都勁過佢地

頓哥就收收皮先，問過威爾遜未

開季榜首嗰隊

盧森貝哥嗰期得返星味，成隊都冇火花

財團啱啱入主嗰隊曼城
而家睇返曉士真係完全唔夠班

巴黎咁既陣容

正常應該都領先十幾分啦下話

熱刺

東方龍獅

艾歷臣last兩年隊英格蘭
雖然啲人成日話英人被高估
但我覺得嗰兩年隊英格蘭 班球員質素其實真係高

神戶勝利船

16年車 但關班大爺事多過摩佬

真 杜曹廢到
車狗搵到佢真係喊三聲
我愛林伯

呢隊垃圾
3場失咗7分

神船啦勁撚垃圾

南區 列文

不過又咁講 嗰班友星味真係十足
個個都好波又優雅 又有個人風格

不嬲覺得杜曹好廢，但佢cv 又好勁，而家教車又教得唔錯，應該係蜜月期

今季利記
啲人明明攞埃及文明同msn bbc比
人腳幾撚勁

痢？

英文字母第一嗰隊

成班工兵無創造力
依家有foden,grealish
睇下修夫基識唔識用

AFC Bournemouth?